認住呢啲阻人放飯嘅仆街

話説係放lunch嗰陣
成個又一城food fest都係
學生同打工仔
個企哂係隔離等位
屌你老母呢啲傻閪保險經紀
就用啲位傾保險
仲要將自己食完嗰盤推去人地張枱
真係唔撚明呢啲人個腦咩構造